屌你老未 係屋企搖撚到暈船浪

住最撚高

住邊咁慘

屌我都係 我以為我自己fing 點知係間屋郁

me too

我都係
朋友叫我食暈浪藥 成件事好on9

你個名

我又係

我都係 依家無事